（求解答）到底快必做左D咩令到佢俾國安搞？

有冇高人解一解惑？

因為成日擺街站
咁都唔知？

聲稱幫手足著草？